[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3654)

中

針

fast

奧斯納布克
雷獸射球

中獎都唔上黎

得獎者出現未

Leeds輸半比我執條屍ok?

var真係好撚on9

達斯2：2

奧斯10c 派 只抽cd rom

中獎者唔領獎 重抽未？

乜撚野sum

支持

我了

係grp拎獎

自己就係得獎者
唔洗上水

我

我pm咗大雄巴
比咗馬會ac佢
睇下會唔會走啦

即場史帕爾第一球@3.00 超重注

呢場輸抽1幫你口

我

屌仲係3c

Ok

sor 原來我係dvdron

換過帳號咁耐嘅

屌啦 仲要p牌仔

p牌

p牌仔

搶閪咩

仆街啦 leeds

奧斯納和到頭十抽一100

I

算撚數啦 派派派

me

Me

Lm

唔怪得未見過喇

ln

316902

達斯my cashed?

發覺佢打字個習慣同大雄一樣

仲有無人派

愛1c

即場史帕爾第一球@3.00 超重注

呢場輸抽1幫你口爆

m

笑死 p牌都派

威廉半大
荷甲2場半大cashed

ok

打錯sor
316920

check左角度呢個應該係大雄分身黎

P牌 笑撚到 如果真係派左上黎講聲

波琴得3c，希望果個巴打有補飛

般茅fg ok?

似樣

有冇開多個acct 留名？？ 可以開始抽macbook 未
假少少再抽中岩岩條友都唔緊要

leeds輸半都冇？ 屌

開個分身 抽番自己人大龍鳳

笑死人

我想抽叫雞多d

比人禁屌到

阿特角仲未派？

語氣同打字間隔一樣

係

又撚狗啦列斯

冇補到TT 下次聽話了

交低俾玩得硬
等佢加入去死亡筆記

強烈要求永久p牌

波琴 反杯派200 只抽p牌

達斯-1c

我都想 食日本雞

今次抽中我我就信!

列斯入未

搬茅一定唔撚得
屌你老味上次讓半一同錫菲聯打和
食屎狗

開左個account幾耐

愛華2c

繼續屌波

寶高P

未派 又要慢慢數

左手交右手吹到咁大 而家比人懷疑係咪柒

咁避了

個個都leeds 就知針

我都P

主要係你買左先針...

抽唔中就Jer.

10c goallllllll

愛華3c

3字頭都識開連登入波po lm

又p牌又cd rom 死咗佢啦屌

lm

咁你抽MAC BOOK未,,,想中 真心

自爆聯話仲想留係英冠玩
繼續自爆先

試下抽中多次

chi sin荷甲今輪得一輪無半大到...

愛狗咁多角 又走寶

係咪你leeds先針咪屈手足

又p牌又cdrom 好難唔ger 又冇叫過波

半5全6

奧厄 紅佐
機會黎啦
上力上力

愛記果場咁刷得既

咁你贏錢未

仲諗住跟乜尻蛇去日本call g

我而加開個p牌account 各位內定我得唔得

呢d咪正氣波

死黑警抽iphone?

大船成日針

而家係無人信你 真派比人
呢到咁多波台巴打 你話派親幾千果啲

次撚次都中CDROM 見都未見過
普通人點會信

抽macbook 未

贏啦

懷疑抽中果個係佢自己

愛華 12.5B?

派??.

派100 開心下好過啦

拖肥係咪禁屌緊

大雄派100比我 我立即幫口

硬

316920

笑4 中其他手足都算屌 cd rom p牌

Jer到咁行

我信 大家開心

熱拿亞派未

根本就係

點解要炸 半格都冇得執

西維又冰

南特11111111

你好落力屌

Leeds癲到

買咩先
買左熱拿亞派閪

講左句又潛左

拉素0c jump

其實佢唔刷角架 睇住來

講經咩i11

626個場又吾派，馬會想點

轉番Ac 啦

爭咩吖 溝埋做mac11啦笨

我地屌得咁辛苦 換來ge只係番左個名ge cdrom p牌仔中獎

我唔信你信

屌
咪就係我琴晚買個場

10分鐘0-2啦leeds

珍

西狗20未

中cd rom留tg

直接潛仲好

西有排停

其實我寧願佢話佢冇買到

刷又唔入

紐倫堡整多粒啦

Bo琴杯即派一個200 唔能計cd Tom

學松田啟人

Ching six yeah

其實 點會有人35識7派成皮野比人
大家發完夢就番去屌波算啦

我了 auti

哈馬比 goallllllllllllllllllllllllllll

般茅fg 100%
愛記攻唔入

角大呀

唔玩啦 買驚風散

又要懶型扮派
仲話開唔到都派
又話但求開心， 仲假過13 話派錢

做媒又做得唔認真， 觀眾睇得又唔過癮
一部電話一部電腦雙開同自己對答做下交流都要啦
冇d 職業操守

屌 我留左 好似係呢件

烈士連贏盤 10抽1 錫春袋

達斯 達斯 達斯

哈馬比又入

紐堡

達斯Ng cashed?

有

馬會又唔撚派角

點撚買第二場呀屌你老母

真 依家仲7

達斯 3-2
後防送禮, 多謝晒

哈馬比勁到

3-2紐

哈馬比秒goal

奧斯cup

OK

新型號，我了

大波琴入多球未 半格餵狗咩屌

秒高無半大鰂

假撚到

11.5s

今日狗會唔派彩？

想問點解山神仲未派？

又開多個

派big mac咪算人人有份

半5全7

西維爾補左11.5b
馬會仲高水過出面

紐倫堡
派晒膠

內定

全11

山神派未

Lm 咬春袋

Sor law

半7 驚閪咩

愛華頓 fg 100%

82分啦 屌

咪臭閪 你仲派唔派叫雞

荷甲又半大

紐撚空難未

你咁有米，仲乞

含撚啦列斯狗

南特222

又玩劇本

有無人626 2.5仲未收$?

又中列狗伏 仆街

荷甲呢D先係踢波架ma,其他閪波踢半日都無入波都唔知踢黎做乜

南222222222

波琴5c-5

2.5B

3-3

leeda佢客全勝 屌你今場連班士都贏唔到

-2

macbook 都仲未抽
點派啊

Lazio?

3：3
2：2

3-3 nba

2-2 ho ball

未見過mac11

Leeds走盤比我返屋企反省

齊心聯

19:30 82 奧厄 1-0 奧斯納布克
1-1得唔得

頭場80分鐘仲係2:2 最後6:2

列斯聯

5.5 cashed

10.5仲入唔入

9.5？

波琴22 有冇劇本 我出名唔走數

大波琴

全日重心 搬來貓夫fg

又中

想留名了

10c就1:1

支持劇本

咁咪即係引你lor

波琴快反CUP

有冇柏爾駱手足

琴6c-4

馬會高水過出面= 有伏

補左話知佢死

Ok 無問題

加油

客踢川迪果場又係
90‘ 1:2 96’3:3

我都係咁話

西維爾半7全7

3:4未

禁錯制入左大雄tg group 點部署好

明要中了

Leeds 1:0

同路

咪話左一注Macbook+iphone，你咪睇吓佢有冇錢收

on99

計埋尋晚 3次了

西次次下半場停

阿特角派未

屌你老母快入多球

列士整多粒

比番半你要唔要

阿特蘭大 角球仲未派

除左屌柒佢仲有乜做？

係咪冇得留言？

0：1 leads

leeds快手入多粒

般茅好似幾勁

安德列治 我對你好失望

Leeds好波

烈士快d屌多粒 想被抽中

哈馬比正氣到

哈馬比

哈2：0

哈馬比半大易到。。

琴-3c

算啦 走數好撚正常姐 下次有運咪再派

唔炸就0:2左啦

Audit 巴要中了

哈馬比 2-0

出面半一盤
狗會球半
狗會醒到

哈馬比主場真係好撚勁

哈比馬半大易撚到
都話唔中問我攞番

哈馬比6分鐘半大

Leeds 入多球以後唔叫你賤種

穩如哈馬比
但又唔記得買

哈馬比 2－0 goallllllllllllllll

哈馬比又半大

真

我dklmcfh la
26mins2:0 球半盤
84 2:1 搞尻我條串

2.4

我無買 唔中 有無得claim

10000%

意甲角又咩事唔派呀 垃圾狗會

唔炸穿左啦

奧斯納和到頭十抽一200 重新計

goalll l拉素

好

布雷111111111

你竟然明佢講咩

意甲又冇角

即場史帕爾第一球@3.00 超重注

呢場輸抽1幫你口爆

我

艾拉追和未

無買要等7日後了

西維入多粒啦屌

在

屌 哈馬比半大買唔切...

次次都買中西果場

屌馬會唔撚派 買唔到哈馬比主勝

B?

。

又新list

意甲ccccc

哈馬比唔好要盤 半大最易中

即場史帕爾第一球@3.00 超重注

呢場輸抽1幫你口爆

我啊

S
btw 有無補波琴s

有無一樣 山神未派

呢場都半大全大 閪乜

咁樣呃撚含好咩

Same
條串收2600變幾舊

狗會做野真係好撚慢

Diu 我買左10.5大

球半盤

奧斯乜乜廢到 紅左都入唔到

曲線想含

又對

特雷又柒

channel出唔切

愛仔快入

混合過關 4x1
細節
讓球 星期日 27 FC坦波夫(主) 對 莫斯科中央陸軍(客)
客 [-1] @ 1.87
讓球 星期日 28 切爾達(主) 對 CF格蘭納達(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.84
主客和 星期日 29 帕拉尼恩斯(主) 對 艾華爾(客)
主 @ 1.52
讓球 星期日 31 甘拿斯亞(主) 對 競賽會(客)
客 [0/-0.5] @ 1.88

要反底了

leeds入未...

上半場入完兩粒下半完全唔攻 仆街到

Leeds 入未

0-2

買半win 半大咪收錢

想入channel!!

西維2nd goal已死

想入

jc買唔切10.5s

mama有channel?

意甲有冇咁易半大

列狗!!!

烈士2-0 ！！！

邊個派

列C Goal

屌咩 頂左咁耐 尾十分鐘輸

列斯!!!!!!

有冇愛字頭 同帕爾馬同路

leeds!!!!!!

布雷西亞 2-0 博洛尼亞

啱啱sana同長井屌最多？
每人200，當安慰獎
好冇？
下次唔搞啦屌
又要抽又要派又要比人屌

熱那牙幾角

bogo 9c

20:00 63 艾拉維斯 0-1 西維爾
半7全7

我愛leeds

其實佢派唔派真係好閑
佢講嘅時候就知佢會走數
最唔抵係嗰啲幫佢嗌到仆街嗰啲手足

唔好啦

屌那星一早出阿仙奴條幼幼就唔洗咁緊張啦

gchi

屌啊

Leeds勁撚到

邊個話佢列狗

15c ft

長井 sana tg佢

哈3-0

想要賀芬咸對家 有冇同路

一世球迷

半7魔咒

又自爆你有爐

琴8c!!!!!!

21:00 11 哈馬比 3-0 哥登堡

哈馬3-0

3:0...

哈馬比3:0

未派？
有問題角？

重抽啦大佬

Keep住冰

-1

我愛烈士

咁都走到盤

我愛睡超

Go

穩如哈馬比無買錯gellll

海牙冇老母生，fact checked

下 give me

哈馬比 3-0......

係西一領先就咁 永遠上半刷 中場左右入 下半撚死你

冇錢買哈馬

真 其他手足免費幫佢屌波

Leeds 2-0

長井 sana 去領獎

見到馬會唔敢開盤就知咩料
直屌左-1

1-0 goall

愛JUMP

狗會還我哈馬比錢啦 做野咁撚慢屌你老母

搬泥goal

有無75%中既水

1-0 我老死m

愛

珍 等leeds派先有錢._.

愛華頓

jc無$$$
全波post幾十部iphone，mac追我明11.5 12.5 13.5

M巴

我一早入左13細
見到半7先補11.5大 原來哂氣

拖肥。。。。

哈冇盤。買主勝咁低水on9左

爽

泥

愛狗又撚手足

比你中

大蛇般矛又中

屌你拖肥 反cup啦

哈馬比 半場 4-1 既話 頭十抽一

幫我含

矛 fg cashed

我般 fg 收錢

我， 想試下含撚

意甲刷啦屌

般茅

eve 55555
南特333

穩如哈馬比

搬泥var

般尼 fg cashed

Thx

？

buy wt

LM

未試過含撚

手球都照入

仲有冇下場

德乙nba無人理

岩岩跟唔切

係唔係炸

fc首爾x fc江原✅✅
阿特✅
特雷✅
拖肥

頭先邊個巴打話哈馬比半大

var真係好仆街
一日戶口未收到錢都唔撚敢gel

我又諗返起幾季前德甲有一場
半場都完左 入埋更衣室
球證叫返佢地出黎射12碼

Mama又撚9

你又咁樣

拖肥贏波啦屌

跟m巴無窮人

知唔知愛字頭你班傻西衰咩？
係出錯前鋒呀！

拖肥fg針

阿特角仲未派cls

spal 3333333
parma 4444444
布111111

愛9

Leeds 0:2 confirm?

垃圾特雷比人追和得半格

雖然我叫半大但我買左-1咪爆

愛 5
拉 3

愛華頓仲有冇機會

南444444

西維第二球針

哇屌Leeds 正氣 我係咪發緊夢

停角王

開晒對家 好彩周三派唔切

嚟緊今晚仲有冇半大包生仔既水

愛狗 帕狗一齊打假

哈31

荷甲半大

拖肥 拉素 帕馬全格照舊抽$100

哈馬比呢d先係波
18分鐘半大全大
踢0:0 果d全家仆街死啦

冇買到穩如哈馬比

屌你老母
朝早100幾上800幾
宜家又輸番落100幾

Sana未領獎
長井pmed

哈馬比快456

4左

大雄巴唔反了
正氣到

唔派有西錢買

荷甲兩場再入角大

西維繼續冰

唉無骨氣

Real 補客2nd最穩

真 半場4-1 派100

帕爾馬

帕爾馬比多粒

收到

冰到仆街 屌

Sana 留Tg 大雄補中

What happened

半7全7 0.0

eve 11.5
南特跟ky

反摩我未

愛華頓追和叫爆區

未

3333

反CUP叫爆佢

原來leeds最後靠12m穿盤

西維控角神隊， 一入就知角細收錢

Sasa領獎呀呀呀呀呀

完全唔知lewis有咩勁

拍耳馬禁屌都輸

20:00 75 艾拉維斯 0-1 西維爾
半7全7

痴線

屎帕爾識唔識進攻

幾倍補好? 依家有d低水

中獎者22:30前tg我
我直接去你屋企，沖唔沖涼自己決定
不過錫個時最好po番
我想睇人請叫雞

Sana留TG 大雄補中

Sana留TG 大雄補中

Sana留TG 大雄補中

Sana留TG 大雄補中

Sana留TG 大雄補中

Sana留TG 大雄補中

Sana留TG 大雄補中

Sana留TG 大雄補中

Sana留TG 大雄補中

般矛 ng 100%

屌買9.5b 都jump 咩世界

睇哈馬比個場好似開左加速器咁

阿特最後有角
咁耐都未派

藍絲咁攻得

又內定抽獎

穩如哈比馬

有名你叫閪維爾

唔中你就內 笑死

反摩抽未 leeds全格

紫巴賭咁耐仲唔知咩係撚角隊？

我話登出朗尼未

TT CUP埋

eve 666

無啦 半場贏左 重要半7

邊幾隊？

西班維好波到

西維爾勁 控角👍🏻

8.5b all in

川迪？

笑死 個名跟番

屌
一直以為自己買奧厄 贏錢
原來買波琴輸半 我屌

終於8

點解莊家仲會俾哈馬比呢隊波存在

Parma go may?

sev 8888 -1

試過

輸半算好 比你追到2球

瑞士銀行大把錢

哈馬比無買 ？

下 皇 鏝 毛 拜 西
尤其係下
就算落後都唔刷

屌
意甲又唔識半大

莫斯科中央陸軍

愛華頓

邊場呀 幫你打電話叫半大

買唔切 問個時已經59分

半7全8

西維有12角表演自含

意甲唔派角想點

有無人派我$200起機

Parma 追返粒可以嗎

有無人買俄超？

8.5b -1

陸軍最後原來-1

垃圾馬會 仲唔派熱角球 想點呀屌

唔想你賭

愛華頓
射爆佢啦屌

仲有疤 同巴

帕爾馬入未

哈馬比繼續入

屌你老母愛華頓 唔叫啦

屌你阿特派角未啊

三場買左兩場
兩場都唔識入波

西狗20 youtube直播對住林鄭打飛機

列斯派左 阿特仲未派

收埋碌鳩先啦

意0:1

大波咸一開波就西

半7全8易到

0-1 果2場 都絕殺

10c啦西

大波咸試下反cup

睇撚死佢又50分鐘前入波

spal 66666666

0-2了 一場

0:2 3:1

拉素爭你半大呀

西馬我屌你呀

大師

阿特啲角球派未

賀芬入未

拉素快手屌多球比手足半大收錢

3分已袋

0-1 左啦？

荷甲 川迪半大有冇得諗

帕爾馬屌你老母個臭閪打假波

拉素 -2 愛記 -2

西維角球呢

唉屌

有得諗
今輪荷甲好多半大
但一定無哈馬比咁穩架喇

失控

荷假呢輪瘋狂 456

21:00 42 般尼茅夫 1-1 愛華頓

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

艾拉維c dllm

愛 666
拉 666

咪撚停啦屌

荷甲我買親都閪 唔敢買了

帕爾馬食咗屎？

愛記3-1 ok??

賀Fun 半大未呢？

賤種拉素刷乜角

史帕爾降班未

拉素 -2 愛記 -1

大波咸快杯啦
想收返條屍

買左上盤

無咁快

飛燕諾買唔買波膽

9c未

閪維爾比多一角啦屌

屌中伏 帕爾馬

客主 下半場先 2-1

立即追和未！

皇蘇尋日半8全10
今日到西維爾半7全？

大波咸對家個龍幾勁
救左兩球靚嘅

禁撚住黎頂 都有ge

拉素 立即屌你老母快手比多粒

帕爾馬第一個中柱 轉個頭就0.2

愛華頓2.5s點部署

似9 補時1C

真係穩贏

2和b 入波plz

拉素+7咪又係半細 屌

點

意甲都半大

有場3:1

拉素7777
愛華7777

就完半場入多粒

西維爾半7傳奇

今季踢得放過西甲

CSKA 入未

真 半場領先
半7

有條友補左11.5B
笑到我

拉素無12碼識撚入波

屌8角都針 on9

9角

拉素8888
愛華7777

仆街愛記半7

雖然輸半 但講左派
依加抽

意甲好刷得

GiGi

Gchi

帕爾馬夠膽就反cup比我睇

支持6sor

我抽岩岩留個啲 唔駛再留

點解阿特場角仲未派？？

哈馬比 半場比多球4-1 好無？

屌我都等緊

正氣到

賀芬咸半大

我有lm

10點客any?

下次有機會

Gg

好快有上啊

上個post#872

10點客 / 大波 / 9.5b @1.68 any?

屌你老母阿特角派得未

11先啦

切爾達點睇？

上盤 穩

有場超重心
有冇人想知

屌 4-1 但唔係哈馬比

帕爾馬屌你老母個臭閪打假波

好撚羞恥啊屌你

大波穩

屌 快啦

半七全八屌你老祖

西維今季下半場d角好舒服

拉素仆街死未

away / 9.5b / 2.5b

屌你老母啦 狗會 以為自己買左韓假 買意甲都要等幾個鐘

真 禁屌輸2粒r爆到

英超意甲d角易列

拖肥3.5b

西維vsebra

荷假 大奶奶呢

我彪又中

唉屌你老母8.5b都輸 臨尾8角on撚9

避開左橫濱同Parma 睇黎轉運

超重心：
切爾達盤，大注
100%

屌 遲左入黎 仆街了

帕狗 你地對得住保方？

無上幾日 我彪係正手定反手

同一公式

南特角大定角細好

不要問 只要信

佢買咩

CF+1 x 帕拉尼恩斯big ball

屌你老母 哈馬比快手4-1

西維對家

比甲比多球未

大波咸cup啦

意甲魚球仲未派？

點解阿特仲未派

賀芬半大又假希望

大！

屌哈馬比爭d 4-1

燈閪bill在嗎

全正手
尤其係西甲特別準
坊間啲人都稱我為西甲彪

我彪

海牙ng

Cup呀大波咸

Skip左了
Allin左哈馬半大

賀芬咸是但一邊入多球啦仆街

拉齊奧半8

Mama出咩

講完自己有無笑

bill哥勁撚到

大

西甲彪

屌你老母下半場一角好撚野西維爾

Daniel.James 留tg

熱拿角有問題咩

原來老馬教甘拿斯亞

本來想出celta 而家skip得

德甲半大goalllll

哈馬比咁樣輸我半埸波蛋

0:2!!!!!!!!!!!!

笑撚左
你隻馬第4呀

炸

VAR

屌
炸乜鳩

西咩彪嘩

越左位

炸得好

屌 買柏爾 賀芬上盤都針哂2粒

益曼友

想抽但係起緊機

我未

好 跟！

賭左48小時 無停過
想死了

場撚場都fake 平時唔見var咁撚盡責 屌你老母

比甲細波gel得

有冇心水

Jump

阿記盤定角大穩

屌你咩海牙半3全3

角大

賀芬咸快半大啦屌你

阿記fans 話你知：阿係唔係會刷角

聽日都冇我捐星火
唔重抽了

我都係獌狗wor

Gigi

買咗切爾達，與彪同行，一路安心💪

今晚我廠

安心度過第二場？

阿特角下年先派？

爽 推左幾日又輸撚曬

same

最緊要舒服

西甲彪👌💪

又真係耐得滯

盤有彪
fg有岩

琴日彪推華倫盤 上半場gel上天

主隊紅埋 仲穩

屌你咩

海牙有面子球未

無波買 打機算

愛好刷得

我啊妓

格蘭納達禁屌，收返

飛燕下半場冇中過龍

1-2 好無

西甲彪勁到

有啦

愛買即13.5b 好 定 3.5b好

愛 888
拉 888

咪撚停角

博5555

。。勁

11未大波咸

請賀芬立即半大

立即半大！！

賀芬咸半大 抽一個派我

大波咸兩次柱邊出

愛華頓冰封入波

羅馬角細穩

LM

0:2

大波咸個基列斯治真係極品廢柴

派IPHONE?

賀芬咸你唔入就俾人入啦仆街

大分

南特半5全5

飛燕諾果場唔好再入波

8點半4場荷甲奧甲全4上盤
易賭到 點解咁on9走去玩5大聯賽果d

又秒goal 切

布666

博洛66666

比左

跟咗大

大波咸cup到 條串profit派晒佢

意甲仲唔派

切封乜

on撚9切爾達秒紅 點賭

切達RC

rc

切爾達 咁快戰神卡

切爾達rc 我彪勁到

我彪勁到秒紅

大佬BILL事前俾哂水都問點賭..

Bill

有冇全餐

好撚癲

南特停撚完角未

超重心：切爾達rc

仆街大佬彪

我投注早過彪哥出水
可以點賭

勁

中!

原來係rc

飛燕-1

。。。。。。

唉屌 又聲控

bill gor 認真唔好燈啦

10分鐘出1.5b
Cls

明神南特9.5

改口要叫西甲彪

南特角呀

彪哥

紅左仲勁 goallll

熱拿亞場角唔派 屌你老尾

b?

咁燈法真係唔簡單

出馬又燈出波又燈...

我彪勁到

西甲彪！

eve 999

spal 888888
-3
南特 555555
-5

刷太多... 個個都中
馬會拎唔到咁多錢出黎住

彪哥出嚟穩定軍心得唔得，切爾達盤點部署

食屎啦 狗會 垃圾 有即場角都要幾個鐘唔撚派

海牙飛燕諾立即停止入球

走算

假波死全家

西甲
我只服西甲彪

飛燕洛又撚狗3-2

1-2 ！！！！咪撚炸

等我彪出嚟gel

賭左十幾年波
最有信心呢注
重注阿仙奴

Goalll

咪撚炸

彪叔叔勁到

FYD

意甲 角
幾時先派錢

搞撚掂 收錢

屌那星飛燕諾own goal爆我個4.5s

注定羸唔到盤既

遠射入